貓仔吊鹽水問題

早幾日貓仔痾唔到尿 插左幾日尿喉 同吊鹽水
琴日出左院，見佢吊鹽水隻腳腫左，想問下係未正常？
有無巴打有經驗幾耐先會消腫，有開到抗生素 止痛藥果啲，見佢都可以跳上跳落

好似係正常
有天貓問下

腫係正常
冇流血 痛嗰啲ok
幾日後冇事

好既唔該巴打
同埋佢返到黎 個嘴有啲爛，上犬齒好似咬左落下面牙齦到咁 好似有個窿牙插左入肉咁 見到有啲白色 但佢又無乜反應 照合埋口 肯食 洗唔洗理下佢幫佢消炎？

點解你唔直接打返電話問診所
點都一係返去睇多次 一係影相比佢地